# Добро пожаловать

Данный сайт был создан для выполнения работ по дисциплинам "Операционные системы ОС GNU/Linux" и "Построение открытых облачных систем на базе ОС GNU/Linux".

## О проекте

Данный сайт был автоматически развернут при помощи `GitLab-CI` и сгенерирован при помощи `mkdocs`